樓下保安近排日日都好精神

就黎新年，人人都等緊公司份花紅果陣，樓下保安都等緊大家封利是，平時聲都唔聲，家下日日都主動講早晨笑哂口咁，又主動開門，好古惑呀